求插頭名或型號

有無人知呢個叉電插頭係叫咩名或者係咩型號?